759日本蝦餅真是好邪惡

食到我喉嚨痛

咩味先

原味

呢款，好食
但食左6塊就喉嚨黎料